馬會派錢打完應該夠買a7 3

7 串 1 沙特

屌, 等下場買塊filter都好

仲有兩條飛頂住買鏡頭蓋都好

阿根廷[-1] 對 冰島[+1] 1.92
係時候All in

打完世界盃你應該送左部a7 3比馬會

師傅話今年世界杯會行大運創業興家靠今次
出MPH個D無得賺出多十個都蝕到仆街
生意淡溥不如賭博

今晚重注阿根廷-1 $100

細路仔玩賓周

夠買包花生

一間朋友黎我度睇

斷撚晒d飛

再努力

轉玩大細阿根庭上半場 1.5
開大

外圍波膽

攝台d人太有錢成日换相機，一千幾百應該唔志在
沉碎於光影，運動應該唔岩文青

無睇開同買大細有咩分別

上下場同倍率
好玩d. 咁解姐，玩法太多

唱盤變軚盤
攝台變波台